第一次想賣部舊機出去，但唔知賣到幾錢。

中學唔識野亂買，2016年尾去黃金砌左部野。 好多人講比收買佬會當廢鐵收，唔知二手可以賣幾錢呢？

舊機
CPU: Intel Core i5-7400 原裝散熱

GPU: Nvidia GTX 1060-3GB

RAM: corsair 2133 ddr4 8gb x 2

HDD: WD Blue 1TB (2012)

Motherboard: MSI H110M PRO-VD PLUS (MS-7A15)

Powersupply: GameMax GE-500 500W 80PLUS

Case: deepcool smarter micro-atx case

正版Win10 x64 無key ， 無盒，用左三年全部正常。

呢堆真係難啲
CPU仲慢過呢代i3/ Ryzen 3
1060 3GB又係冇乜人要
連隻火牛都係雞嘢

300...

想收你張顯卡

舊電子嘢邊有人要， 一向都會捐出去俾啲窮到買唔起電腦的學生， 對佢哋嚟講有部上到網又用到office 的機已經好好

1060 3gb有咩game玩到
不玩當做善事捐比啲細路

至少都1500

1000都無？

捐出去算喇

價格x（1- 0.1 x 持機年份）

自然有人壓你價 個價就差唔多架啦

成套應該1500~1700左右

電腦野淘得太快其實真係無咩價值, 損俾人或者係咁衣收番一二舊算.

賣嚟做乜 ?

換個 SSD 已經好夠用啦

黐撚線 呢套起碼一皮啦樓主唔好聽樓上班人講 佢哋玩鳩你

買左隻ghostrunner玩，跑跑下無拿拿會卡一野。

10000盧比

洗機, 或者乾脆拆storage, 然後捐俾慈善機構啦

美金啦我幫你收咗佢 tg me @hugo1991

全新1650 4G都係1200-1400左右, 用過嘅1060 3G邊個會搵1000同你買

自己上carousell dc睇下
7代Intel其實都重幾保值下
我有粒i3 7100今年9月都500放咗

上肥花放1500睇下有冇人收

唔計火牛同老母板,大約當年既中低配
估計得粒CPU放得出

應該值$1200左右

同埋最好拆件買
CPU可以連板買
RAM Graphics Card就分開
其他可以全部放入垃圾桶

賣得一千幾百倒不如做下善事幫人

想放幾錢？

有啲想800同你收左佢
不過我又要換左個hd

張卡值$600-650

1500左右

一千幾夠我買水冷

Okay thx

你預dcfever賣$1700差唔多

cpu+mb 200
gpu 500
ram 200
hdd 50
psu 0
case 0

$950
正版windows 自用

收你張gpu 400$

6GB 新既都係$650

1000-1500

你講你去買零件個價？

$1000 同你收 有意pm留tg

張list擺上dcfever賣, 可能賣到差唔多一千都唔奇

成部一千賣比人算啦

部機咁快洗撚換咩

香港地不了，最後多數會去左批蝗蟲度

樓豬部腦仲係爽夾快
打機開最低畫質其實都run到
睇片剪片都好夠用
都賣唔到錢
自用仲好啦

拆散賣
板+U = $600
GPU = $500
Ram+其他垃圾 = $100
Total $1200
夠幫補砌新機
不過依家GPU咁貴 淨賣板U Ram 回血$700
留用GTX 1060 = GTX970
將就下畫質cyberpunk都順玩 1080p 中低畫質

比你屋企人用如果唔打機既話

2016都唔裝SSD？

用HDD平時會唔會lag機啊

PC機就算了吧

或者去新高登成部機枱過去碰吓運氣囉

搞gag咩你 不如用一千幾百食餐好既 都好過幫人啦

3Gb爆Vram

爆還爆 未至於玩唔到 曼多咪drop fps

1000至1500呢個range喇，愈低咪愈放得快

除咗冇SSD外 其他嘢都勁過我個部 但係我都未諗住換

爆之前順
一爆就跌勁多
一下快一下窒, 個感覺仲差過穩定30fps

呢套嘢當年你買返嚟幾錢

當年應該6k左右
冇計 依加買粒i3 勁過7400
張卡3gb 貪平幾舊 今時今日變垃圾
Ram 又平 你仲要低頻
買條垃圾16gb 3200 先400左右
只怪呢2年進步太快

$50 收你粒 U okay...! 出面收 $5 咋

搭單問埋 有冇人收
I5 7400
Mb asrock b250m
Adata 2666 8G
HDD Wd 1TB red
HDS WD 250 Green x2
VGA 1060 3G
P/s 650w

幾錢

你自己開價啦

屌你成班連登仔
成個post 得幾條友肯講真話

出 1000 蚊 嗰啲最好死全家

1500 ?

ok，就咁啦 留TG聽日打開部機影比你睇

CPU Ryzen 1700
MB X370 Taichi
Ram G.skill trident z 3200mhz 8G x 2(Hynix die,唔穩 係我部機要行2933)
Ssd samsung 960 pro 512G
GPU Zotac 1070 Amp Extreme
牛 Corsair rm750
Case Define S
Heatsink Corsair H110i (原裝果個無掉到仲係度
自己換左兩把pwm工業貓扇落heatsink度 再加唔記得一把定兩把普通貓扇

衝動消費砌左新機 而家覺得部舊機好阻地方有無巴打有需要可以平放

心水價 2500全set
交收就Call Van或者去我樓下拎

有興趣既話可以留tg

900蚊

放左唔該哂大家。

想要1070

單買1070你賣唔賣

1200岩唔岩

不了，我轉左收2070 super